叫雞永遠都比唔上認真咁搵個女朋友發展

你叫雞得到既
有以下幾樣：
新鮮感，扑野前既興奮，扑野時既快感，射精時既高潮
整個開心興奮既感覺，俾盡你，總數1hr

假設你每星期叫一次雞 , 每個月總共開心興奮既時數 = 4hrs

但認真咁搵個女朋友發展，
你會有果種love & care 既感覺
果種開心同滿足，係慢慢咁渗出黎，渗充24hrs
呢種感覺, 叫雞俾唔到你

而性生活同女友夾既話
每星期都照樣可以有埋果種刺激, 快感, 激情
而新鮮感方面, 大家用下創意諗下搵下d 新奇活動一齊做就有

叫雞用既錢，雖然真係可能少過拍拖
但認真咁搵個女朋友發展, 俾到既心靈滿足係叫雞永遠都冇
叫雞只有快感與空虛

叫過雞嘅男人永不錄用

心靈雞湯

但認真咁搵個女朋友發展，
你會有果種love & care 既感覺
果種開心同滿足，係慢慢咁渗出黎，渗充24hrs
好撚嘔心
叫雞俾幾百就享受到
你條女俾幾千銀都未必得 仲要受氣

叫雞有love&care

援交算唔算叫雞

用得多錢唔代表你會tum到女
錢只係工具
tum女最重要係心思同創意

所以女朋友唔想扑野果陣就去叫雞, win win 雙贏

到最後咪又係睇錢

如果你'女朋友'當你係嫖客呢？

如果你女朋友正職做雞呢？

有條女成日要擔心被帽仲要受氣

鬼唔知咩
搵到先得架

女朋友永遠都無雞咁好服務

結婚=長期賣淫

你撚知咩 傻西

Agger

叫雞唔洗受氣

拍拖出街3日駛咗$2000, 今日打電話去已經無人聽.

利申: 咩都未做

但認真咁搵個女朋友發展
發展=上進搵錢佢洗
影相上fbig打卡 比人睇佢有幾(幸福)
結婚供樓養多個人分自己身家

你一定係未試過中出完攬住訓到自然醒
第二朝黎多次跟住落街食早餐

好似講到連登仔溝到女咁

理想就係咁囉，但當你條女俾綠帽你戴果陣你就後悔莫及

拍拖24小時love&caring？你認真？

樓主拍過拖未? 見過鬼一定怕黑，睇黎你一定係毒撚

你帶夠錢嘅話呢啲野唔難

講得好

係連登同一班毒撚講拍拖經

中出完多數會去洗
唔會中出完攬住訓

包月囉
俾到24小時care你

啲女人就一定要你養咩
係溝掂既 溝個有自己獨立搵錢能力又愛自己既

如果我係毒撚，生活圈子識唔到女，識到都唔識溝通，唔敢同女講嘢，咁點計？

鍛練, 不斷嘗試
冇人天生識溝女

拍完完拖 你睇吓你 你睇吓你講緊咩

有冇私樓? 有冇30萬用黎結婚? 預左比人分幾多身家?

阿媽係女人

租樓永遠都比唔上買樓自住

係咪真係唔會知

你以為啦
我真係識得人去叫雞都唔正正常常去識女仔拍拖
佢廿歲頭

你覺唔覺自己諗得啲女太善良
不過大致上認同你嘅

有女友, 邊叫雞, 兩種感覺都有齊, 咁先係人生

你都ON撚9 未溝到個陣D成本唔撚洗計架

YES 搵隻雞做女友 ,咁咪兩種感覺都有齊

大把喇